好掛住個ex對34e

我點解要飛佢

港女有34e應該列作瀕危受保護動物
唔適合放返去野生環境喎

比佢tg我，我勸下佢搵返你

正宗香港女仔
佢重要係1d都唔港女

34e 40幾kg 15幾
笑起上黎幾可愛
細細粒又得意

做咩飛人啊，講到佢咁好咁

依家條女36e 但有d肥

佢成日講到我同其他女有野咁
小小野又嗌交

幾kg?

早知今日
你地幾大？

吸手乎?

咁係你蠢

奧尼爾手

俾我就即刻斷晒所有異性contact啦柒頭

Ex的32F
賤女人 不要也擺

有圖嘅話我再諗諗點幫你

是否混種？純種香港人沒可能有F

俾佢電話我，等我幫你懲罰佢

有圖有計傾

話係朋友又唔信
比佢見到我同前1個ex wtsapp
佢又嬲 話左係朋友

無圖
我同佢講我唔中意影相
佢迫我影 影完都係佢到

粒lin靚唔靚

無圖
同佢影親相都係佢迫
唔影又扁咀

ex 38e

好淺啡

點散架

係純香港啊

點賤法

好吸
一手不能掌握

大餅定細餅?

中餅

無圖點討論呢

香港好少瘦低大波
低撚死喇柒頭 永遠搵唔番
有女朋友仲要同ex chat
自撚私到唔係人角度諗
比著係我一早飛起你條撚樣

利申 我老公既異性朋友5隻手指數得晒 我都認識

抵你死

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

Ex係ex 永遠無可能當係朋友
抵死啦 無左對e奶

屌樓上老母

但佢係咁聊交嗌 我真係覺得好煩

係咪無女接受到女性朋友

[img]圖片網址 [/img]

我無圖 我對唔住咁多位大佬

你究竟文盲定智障呢？
死番5p?

屌上面又想引班人入黎鬧交？

真係抵鳩你食
有女仲同ex有交流

咩料

34e都飛

冇樣咪又係含撚

都話好可愛果type 唔係女神

15碎唔可能有e囉
C/D咋掛

15幾呀巴打 唔係15幾歲
Btw 碎你老母

20歲 btw歲 not碎

15幾歲

唔貼圖你話ex有38J都得啦

依家條女得A，佢仲要唔覺有咩問題

飛啦

40幾kg?
40幾噸？

傾計無圖無計傾

咁你覺得佢有冇問題

嘩屌 第三張佢三角位置d肥肉食到條短褲變左t back咁款⋯⋯

屌你地 覆還覆 可唔可以唔好quote同一段野

唔想睇到啲圖咁多次

Ex 42G 好掛住囉

on9 36都已經有啲肉 少少肥
38仲撚肥
仲要吹到42 咪衝住出嚟認青頭仔先好㗎

當然你鍾意肥芝類就當我無講過啦

42G成座山咁濟

42=樓上條肥西

啲青頭以為個cup數越大 前面個數就要大
上面快啲追返個42G既ex啦 唔好放出黎遺害人間

42